我和某條臭西捽豆 訓落床未除覺得激臭

我和某條臭西捽豆 訓落床未除覺得激臭
尿壓味夾埋念珠菌我 未破缺口 就想嘔

復自由然後 生活亂流 少婦都溝 處女開始接受
就算多悔咎 前戲別太久 不要整濕酒店 那個窗口

盜蜜穴 J雙腿 卻在恨 奶垂
垂涎人妻身軀 軀體出哂水
一睇 乳房似過夜煎堆
木瓜奶一壓 我身即軟鳥 在這裡

又用脷 吹一吹 後入避 奶垂
連洪堤 缺掉也不再面對
她這雙皮奶 諗起 我又再吐口水

有時我還覺得淒清 每夜尋覓房事的高興
沒有遇過完美的雌性 白過半生 冷清清

像突然忘掉 尊姓大名
我那陰影 臭到差點喪命
是創傷太重 或覺悟太輕
使我不懂施放 性愛的本領

盜蜜穴 張開腿 合目避 奶垂
隨時龍筋一推 摧毀她脊椎
張開 眼望 那美好身軀
個Bra我不拆 亦不知我怕 望這裡

脷疊脷 加速推 漸莫辨 那誰
連吟猿 抱樹也不會後退
招式使盡了 觀音 坐蓮老漢車推

郭富城既那誰？
定係蘇永康既弱？

臨尾果句好似有d怪
招式出盡了 好似岩音d

那誰

Pish

那西?

係愛丫哈里冇人工

幾正

係咪差咁段

強貼留名